買股票一問

搵銀行買？如果係咩銀行比較好
非進取派，純粹有幾萬蚊閒錢想放係到收下息。

一通

邊個負評

有咩特別好

富途

手續費好平

舊制5蚊一次

新制唔記得

搭單一問
都係新手
大概200k本
邊度開戶好

過15萬番銀行好d

因為證券行政府只保15萬

開2間證券行都唔錯

唔該你先
想問下證卷行同銀行開戶分別在於邊度

證卷行試過執笠呀
銀行每次買賣大約貴$100

花旗